點解支那工廠放緊假，香港空氣仲可以咁撚差

燒煤發電廠

應該係13億支那人放屁嘅問題